# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the RcGcDw package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RcGcDw\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-28 23:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-22 00:13+0000\n"
"Last-Translator: lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.wikibot.de/projects/"
"rcgcdw/main/zh-hans/>\n"
"Language: zh-hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.2.1\n"

#: src/rcgcdw.py:115 src/rcgcdw.py:117 src/rcgcdw.py:119 src/rcgcdw.py:121
#: src/rcgcdw.py:123 src/rcgcdw.py:125 src/rcgcdw.py:127
#, python-brace-format
msgid "{value} (avg. {avg})"
msgstr "{value}（平均 {avg}）"

#: src/rcgcdw.py:147
msgid "Daily overview"
msgstr "每日总览"

#: src/rcgcdw.py:155
msgid "No activity"
msgstr "无活动"

#: src/rcgcdw.py:179
msgid " ({} action)"
msgid_plural " ({} actions)"
msgstr[0] " （{} 项活动）"

#: src/rcgcdw.py:181
msgid " ({} edit)"
msgid_plural " ({} edits)"
msgstr[0] " （{} 次编辑）"

#: src/rcgcdw.py:186
msgid " UTC ({} action)"
msgid_plural " UTC ({} actions)"
msgstr[0] " UTC（{} 项操作）"

#: src/rcgcdw.py:188 src/rcgcdw.py:189 src/rcgcdw.py:193
msgid "But nobody came"
msgstr "但是并没有人"

#: src/rcgcdw.py:196
msgid "Most active user"
msgid_plural "Most active users"
msgstr[0] "最活跃的用户"

#: src/rcgcdw.py:197
msgid "Most edited article"
msgid_plural "Most edited articles"
msgstr[0] "编辑次数最多的文章"

#: src/rcgcdw.py:198
msgid "Edits made"
msgstr "做出的编辑"

#: src/rcgcdw.py:198
msgid "New files"
msgstr "新文件"

#: src/rcgcdw.py:198
msgid "Admin actions"
msgstr "管理员操作"

#: src/rcgcdw.py:199
msgid "Bytes changed"
msgstr "字节更改"

#: src/rcgcdw.py:199
msgid "New articles"
msgstr "新文章"

#: src/rcgcdw.py:200
msgid "Unique contributors"
msgstr "编辑者（去重）"

#: src/rcgcdw.py:201
msgid "Most active hour"
msgid_plural "Most active hours"
msgstr[0] "最活跃时段"

#: src/rcgcdw.py:202
msgid "Day score"
msgstr "每日分数"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "director"
msgstr "向导"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "bot"
msgstr "机器人"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "editor"
msgstr "编者"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "directors"
msgstr "向导"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "sysop"
msgstr "管理员"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "bureaucrat"
msgstr "行政员"

#: src/rcgcdw.py:244
msgid "reviewer"
msgstr "复核员"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "autoreview"
msgstr "自动复核用户"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "autopatrol"
msgstr "巡查豁免者"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "wiki_guardian"
msgstr "Wiki守卫"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "second"
msgid_plural "seconds"
msgstr[0] "秒"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] "分"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] "时"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "天"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "week"
msgid_plural "weeks"
msgstr[0] "周"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "month"
msgid_plural "months"
msgstr[0] "月"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "year"
msgid_plural "years"
msgstr[0] "年"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "millennium"
msgid_plural "millennia"
msgstr[0] "千年"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "decade"
msgid_plural "decades"
msgstr[0] "十年"

#: src/rcgcdw.py:245
msgid "century"
msgid_plural "centuries"
msgstr[0] "世纪"
